141名現役偶像內部投票問卷

問卷製作：llgan Sport News
19個團體參與，共141名偶像

想要變熟的男團
1. BTS (9) + 柾國 (2)
2. NCT - 其中 Mark (2)
3. Seventeen (5)
4. BTOB (4)
5. Stray Kids (3)
前WO 金在奐 (3)
前WO 朴佑鎮 (3)

-
想要變熟的女團

1. Twice (6) - 娜璉(2) +Sana(2)+子瑜(2)
2. Red Velvet (4) - 其中 瑟琪(3)
3. Iz*one (6)
4. 請夏 (5)
5. Gfriend (4)

-
想要合作的對象(無排名)

IU
Mamamoo
請夏
97 lines
柾國

-
覺得最好看的男偶像

1. Astro 銀優 (14)
2. BTS V (9)
3. Nu'est 旼炫 (8)
4. Got7 珍榮 (6)
5. Monsta X 亨元 (4)
The Boyz 柱延 (4)

-
覺得好看的女偶像

1. Twice 子瑜 (13)
2. Red Velvet Irene (10)
3. Twice Sana (6)
Iz*one 元英 (6)
4. 少女時代 潤娥 Yoona (5)
5. Blackpink 智秀 (3)
Blackpink Jennie (3)

-
覺得身材最好的男偶像

1. Monsta X Shownu (23)
2. Monsta X 元虎 (20)
3. Exo Kai (10)
4. 前WO 姜丹尼爾 (4)
5. Got7 Jackson (3)

-
覺得身材最好的女偶像

1. Mamamoo 華莎 (13)
2. AOA 雪炫 (10)
3. Twice Momo (8)
4. 泫雅 (5)
5. 韶宥 (4)

-
2019最期待的偶像

1. Stray Kids (27)
2. Seventeen (24)
3. BTS (21)
4. Nu'est(20)
5. Twice (19)

-
想要買食物請他吃的偶像

1. Stray Kids (10) - 其中 I.N (5)
2. Seventeen (7) - 其中 Dino (3)
3. Iz*one
4. 前WO 裴珍映 (4)
5. (G)Idle

MOMOLAND❤都冇

不可信

又抄我

想做愛應該有NANCY

想要買食物請他吃的偶像

1. Stray Kids (10) - 其中 I.N (5)
2. Seventeen (7) - 其中 Dino (3)
3. Iz*one
4. 前WO 裴珍映 (4)
5. (G)Idle

我要請雨琦❤
同
美延❤ 食物

撞車死啦你

行為

又同邊狗隻傻鳩談心?

你咁講 唔談了

推

Mon x 大奶奶

睇錯141 網現役偶像

最想打鑊佢既女偶像 1.娜蓮

好波 支持

你block左佢?

#3

點解我見唔到個po 比我知道
我1個打100個